如果今晚政府話取消派$5000

會唔會有廢老出嚟抗議話特登走去中咗招 要求賠償